[PS4] 好玩2P驚

PS4有咩2P驚岩同女朋友玩
玩緊隻LEGO AVENGERS都幾好玩
要合作 用腦得黎 又唔會太卡
等緊OVERCOOKED2
求推介

no man's sky

比D新意啦清

A way out

Tricky Tower

Knack 2??

小小大龜頭

樂高系列

炸彈人

睇過達哥玩好似幾有趣
可以玩死女朋友之後比人咬

做PLAYER2 個個係咪好無聊?
好似SWITCH隻MARIO 咁

玩過SWITCH版
比COM 屌打

brothers 同女友玩唔錯 故事都感動

咩黎

little big planet

太鼓

E隻未聽過
SEARCH下先~

唔會卡 相對易玩 不過好快爆機

THX
等PS STORE 做SALE 留意下

大家有冇冷門推介

fat princess

成日覺得
fat princess=magica=hell diver
視覺 玩法都好似

death squared
puzzle類

類似倉庫番?

fifa
無雙
cod
helldiver
magicka
alienation
broforce
minecraft
terraria
fat princess
諗到再講